周庭坐監洗唔洗通櫃 ？

點會唔使

唔洗吧
而家好似用X光機唔洗通
朋友做懲教，之前好似有講過

入到去都被懲教晚晚搵人通佢啦

唔會嘅

政治因素要
到佢咁啱部機就會壞咗

專搵啲男人，性別認同話係女人嘅

入獄通櫃，會唔會通埋前面

關你撚事咩屌

咩年代，有x光唔用？

好嬲好嬲

屌收下你把閪口啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Alex_Lawther
(狗隻#118346)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

正

聽日返住工黎支持周庭

好嬲啊 好嬲啊

lm

監獄風雲？

佢仲係咪處

通櫃係為求羞辱犯人
冇人知係咪真係有通櫃
而且手足又唔會覺得羞恥

所以份羞辱冇意思

處女(已破處)

啱晒日本仔用嚟做提材拍av

一獄一世界